Projet de workspace material design pour web developpeur pour un veritable confort de travail.

Le dossier est à placer dans le dossier de projet, index.php listant les dossiers du parent.
Possibilité d'ignorer certains dossiers dans index.php.

La description d'un projet se fait en lisant un README.txt à la racine du projet.